考牌仔請注意此DC9一野收你地皮

希望個官俾次機會個新仔，真係正宗賤種狗

練路試果陣都成日比啲的士佬硬cut
同係咁呠尻我

正仆街

練都算，人地考緊試忍一分鐘都唔撚得

DC9 仆街死

屌佢老母

公道講VAN仔比油前要望左邊...佢冇理由睇唔到

的士狗 仆街死撚咗去啦
屌你老母

仆街我第一次考都係衰dc9

係啦，最撚公道係你，公道講明知黑狗打人都出去，手足冇理由唔知

so i only use yellow taxi bot now

1823

練下處理突發情況 下次考咪識點做囉

邊度黎?

個學神停左係到成10秒係到做乜？
人地唔係老馮要等你

清你考牌個陣一定好撚快，全部一手軚搞撚掂

架的士視線比前車擋住 睇唔到前面有人掉緊頭
當前車係死車 梗係爬頭啦 爬到一半見到你停左係到成10秒唔知做乜梗係過埋去啦 唔通爬爬下頭停車咩 逆線呀大佬
況且你開車前如果有望左右鏡一定見到的士佬黎緊
你仲開車實比呀蛇踩停啦
唔好搵籍口 你開車前冇望左右鏡都係肥

考車有話唔俾慢慢黎?

最低賤職業第一黑警第二一定係的士狗

班窮撚冇錢去駕院學係咁嫁
我地又有專屬泊位 出試場又有人開路
咩都唔洗自己排 唔明點解會有人出街學

前車會擋住對面線車，仲要對頭線可以爬頭，你 on9 都唔係衝出黎柒啦，睇唔睇到的士狗停下行下咁，你新仔考試自己掉緊頭凸半隻出黎，咁窄你會估到的士狗會衝？你新牌個陣緊係天才黎，同埋人地話的士狗駕駛態度，你就柒撚住去分析個新牌仔駕駛能力OnL9

常樂街

你識撚揸車咩

你比油前如果有望左望右會見佢唔到？

唔知架貨van最後急停個下係考官定考牌仔踩，如果考牌仔踩都可能仲有d機會pass到

見到代表估到的士狗會咁撚窄都衝過去？如果你係有車牌你窄位掉頭，的士狗咁隊你你唔撚屌佢？你仲會讓佢Tim

考牌果位睇少咗眼，鏡係死位黎
要令頭先睇到
但呢個的士佬一定係PK

踩得咁應明顯考官踩

考緊三手軚掉頭？

bingo

因為我考油塘高超道三手軚係倔頭路黎，冇車入

做香港人真係慘，畀人害撚完仲要畀人鬧

Dc9仆街死啦屌你老母

前面係乜都唔知就咁逆線爬頭衝？
成架貨van印晒水你盲撚左？

唔係搵藉口幫學神 fail就預左
但呢d仆街的士佬就係賤人
你呢d仆街幫d仆街的士佬搵藉口就係死賤仆街狗

DC9係閪架啦 不過俾你考完出黎 咁撚明顯你都唔讓佢過 到時你炒得仲甘

咁既環境 假設你隊到佢 交通黎到 你都輸硬

佢正線 你窄路調頭都冇望周圍交通情況

當交學費啦

當吸下經囉
出到來掉頭要應對野
難過呢個100倍
你宜家面一部DC姐
出到來渣唔熟手十9幾部車睇你表演掉頭

第一次考都係比的士狗害撚死 又洗多五千

好撚公道架佢，中立撚呀每邊打五十大板個啲偽黃咪咁囉

香港右軚車同前車距離咁成大半個車位點會阻住視線？
條片前車有郁過又點樣死車？
Dc9已經on9 估唔到你仲on9過佢

屌你老母的士佬 死全家

有冇嘢告到？

為講而講架姐d撚樣

估唔到咁都會有人覺得DC9無問題
真係好撚野

因為佢地就係DC9

爬埋片主頭
仲要見到貨van準備入番波行番正線一尻唔理照zip扭撚到差唔多上壆
有冇咁撚趕時間

dc9見到呢個交通情況都過，就肥左啦
考生都慘，冇經驗衰左，有好多人都係考完牌再慢慢練一take pass老老實實，有一半我都驚坐佢車

未爬頭前 的士已經等左一陣
點知貨車都仲咁慢
的士係pk 考生都有好大責任啦

哇 告佢不小心駕駛啦
又逆撚哂線咁

不過老實講 DC9大多數都係紅的
綠的好既好撚有禮貌 打哂燈比哂五咁
衰既真係好少見 大多數都正正常常

我考嗰陣
最後個路口讓線轉右返試場
等哂對頭車過 準備開車鬆咗手制
無啦啦眼尾左面睇到 有架消防雲梯車抽出嚟過我 轉右
好彩自己dup得切 最後pass

一睇就知係無牌無學過車
毒撚死番去J ACG囡啦

Dc狗緊係想拉花定啦
認住d仆街

應該唔係考緊試下麻？
又無掛考試牌 又無學牌 又無P牌
仲要係呢個位調頭
係咪補鐘咋

的士狗無一個係無辜

反而想知3手調頭
最後果下唔係最簡單，順住落
點解10秒都唔行到

同幫襯紅店冇分別！

可以點做？

停車囉

出嚟揸車大把情況危險過呢啲，唔好下下賴人哋，將來出事就唔係一萬幾千咁簡單

睇唔明點解停咁耐 但係的士一黎考牌仔就比油

屌香港人真係好撚奇怪
dc9逆線爬頭再係架van 車頭攝過去
都可以有人話個學神錯
係咪要懶係見解獨到咁樣會威啲？

乜調頭唔係係試場入面考㗎咩？
利申：考澤安

考三手掉頭 係正路中心咁得意 仲要有個安全島
DC9係PK 全香港有揸車既人都知嫁啦
成日攝攝攝 趕住去死咁
正常揸車人士 見到人地學車考車
都會俾D耐性啦 大家都知困難
相信踩停個下都9成係考官
只能夠講 下次考生要再留意多D 唔好衰俾DC9

油塘，天光道喺街度調頭
忠義街，大球場喺考場附近掉頭
其他都有專用場地

我當年都係天光道

其實有咩問題？你就算出到去一樣有依啲樣，如果咁都處理唔到不如去駕院買個牌算啦

正常 綠的少咁多

其實唔係，你有揸過車就知，好多都唔會讓，尤其是寶馬撚

如果換左架寶馬落去今次件事
一樣會比人放上黎公審啦
仆街係無分揸咩車

逆線爬頭再攝車頭都比你講到冇問題

我意思揸寶馬多數都閪，成日閘鳩人之後慢駛拉龍

其實唔係去爭論有冇錯
現實情況係真係會咁，唔只的士
學神無睇到停車，真係無得幫

如果係虛線的確可以逆線爬頭，當然都要睇情況，因為都唔知宜家個考牌仔係咪想停低俾佢過先，有時揸車好多美麗既誤會，不過人地考緊牌搞搞陣都係衰架喇，不過對考牌仔黎講都係考驗黎既

On9
條的士佬想撞車咁去
1823告佢違反交通規則啦

你老母比人屌緊果陣 洗唔洗比你望2眼呀

岩呀，今次的士係衰格，但如果有車，老閪都唔郁俾人過先，又唔係趕時間，準備考牌既學野了

睇條片似係 dc9過左格離線 停低等學神 學神又停低等dc9過 學神一郁個dc9地板油沖埋去咁款

有晒車牌，可以上小額向DC9追討重考額外支出

你邊到睇到佢處理唔到？人地討論緊乜柒你都未知，你都係出撚番去入黎眾人皆醉傻鳩

Sor9睇錯 當我無講過

考左3次，有一次就係仆街的士佬cut 鳩我肥

你有車？

其實我唔太明點解大家對學神/P版有一顆左膠的心

佢地基本上係同你係條馬路度爭食，你少左車位泊，條路更加塞，車房服務越來越貴，道路經驗又少

老實我唔會專登玩鳩佢地咁賤，但亦唔會好似條片咁專登讓佢，因為你三手調頭，我行正線，你要係唔影響我的情況下先行，而唔係好似cam主咁on 9 停低晒部車等佢十幾秒慢慢調頭，真係做多左

我希望各位唔好再比任何特權比學神同P牌，用得條路就一視同仁，如果無料要人讓先渣到車，真係收皮好過

打和呀，出番去啦傻閪

前車有人有郁都可以當死車，唔怪得之香港咁多車禍

一停低就當死車 可以爬頭

炒落去咪得有保險vs未必有保險

一比油就出嘅話
咪又係一鳩樣
dc9仆街就仆街啦

你冇錢考先咁撚串姐

同埋成日都屌香港難渣車的人
出去歐洲或者台北渣下先

香港我覺得最多係西，無耐性，但一般都有術
外國果d真係亂鳩咁黎，好多唔識渣車，電單車又亂咁zip

樂活道 一考 全部司機都讓

我都係天光道 暗斜路調頭

最記得後面係的士，對面係小巴 停低哂讓我一take

依條友一年前都有偉論架啦
反社會人格 自己起底睇下佢啲post啦

走啦米奇老鼠

你無

dup 撚到咁叫處理到既然處理到即係無俾人肥啦，咁你咁擔心做乜？定你係事主

學果陣師傅成日有講
現實係香港的確會成日發生
你話考牌讓佢一次
到佢出黎揸冇人會讓
到時一次失手就唔係冇左考試費咁簡單

仆街

我識條仔穩三架車前後包住條女考牌

真係古惑仔嚟

岩呀樓主仲叫晒春咁，路試就係考驗你處唔處理到真實既駕駛情況，如果要個個停低讓晒你咁洗乜要你喺街考，求其搵噠爛地俾你考都得啦

求其啦屌
考緊試起步左右都唔望
今次比你讓左會
有牌之後咪又係亂咁揸

樓豬要圍爐取暖就番facebook啦
連登仔只會屌鳩你

上面成班友火遮晒眼
個dc9係仆街
但係真係公道講句
開車前真係要望晒前後左右
確保安全先比得油
現實比呢個情況更荒謬既真係可以發生

講明：唔好問我考過牌未
澤安道pass

縮番入你老母個閪啦見有傻鳩同伴就柒番出黎，之前屌你又鳩縮

傻閪黎

你有車？突然間衝出唔係重dup，你真係堅唔識喎

係呀我係事主呀

下次考就一腳車撚死條dc狗

你真係堅on9唔係扮，話緊dc9人閪，你話事主揸得屎人地考緊試新手，要幾撚叻呀佢，你考緊有條傻鳩衝出緊路肥撚左你，你就一定係會怪自己唔識應對啦聖人

食環狗不服

我都考油塘ching考van仔？

你睇到的士狗彈下彈下俾緊油？佢睇緊夠唔夠位衝

廢就廢啦仲要講咁多野幫自己搵藉口唔叻就抵俾人肥啦柒頭

柒左就收啦

hello dc9

隻隻字都睇得明
不過拼埋一句
真係唔知你up mud 9

你無？咁都叫突然間衝出，老花就唔好揸車啦

hello on9 仔

師傅冇教你開車望左右？
考完理得你，考緊都唔做怪邊個

我考三手掉頭係油塘市政大廈，練都冇得練，好撚驚

估唔到連登仲有一班傻鳩中立撚即係啲話自己黃，跟住走去屌手足但你都唔應該整路障一撚樣

我重申啦，我係屌的士狗攝鳩學神，唔該啲傻鳩盲撚睇清楚先，的士狗唔撚攝就唔會有個啲傻鳩討論佢望唔望左右，考過牌做過新仔都知，另左另右俾官睇個動作要幾大，手腳協調新人一定唔會靈活囉個啲講到自己好撚勁個啲可能自動波廢牌啦

停左突然俾油攝唔係衝出？你唔撚識車就算鳩數啦傻仔

睇唔睇到一個車位上埋邊呀柒碌

考車比人肥都可以拉埋黃藍黎講

原來揸石油氣唔怪得啦

為的士狗爭啖氣

心虛咪唔撚夠膽拉埋黎講囉

算把啦你
自己手車慢就當個個咁慢咩
睇番條片你要成10秒先起到步
人地初學幾堂都唔會咁廢啦

下，你個學牌仔都停左啦，點知你係咪想讓人過你牌都未考到就算啦，下次加油

其實部車當時呢個角度司機位真係好難望到部的士
點睇都係dc9咁情況下都要抽頭攝位仆街

點知你個傻鳩仲郁唔郁

又話講緊依單野叫人唔好離題，自己又就去講第樣，你都幾好笑

的士狗屌你老母狗衝拎補貼啦廢物

我真係冇牌

學車都有教留意盲點，如果係行人點算

你條傻鳩離題咪同你離囉的士狗

牌都未有就收一收皮先啦唔該

話你知點解啦
因為的士9係藍絲
佢知黃絲考緊車
所以突登玩尻你呀

係咪你黎？咁撚落力澄清

最仆街就係的士狗
不過都幾肯定個考生睇唔到架的士
加上架黑車已經停定 考生心中已經覺得左邊安全
如果撞左仲衰 的士狗已經入左線
加上個度唔係雙白 的士狗意義上無錯
不過就係大仆街一個

唉，都係個句
話撚鳩人中立撚
搏認同，取暖既話
Facebook,香討會比較適合你
呢度既人係會屌柒你架

的士狗要點做
考牌官同考車個個人控制唔到
但係件事就係佢考緊牌
佢要做好駕駛比考官睇

而新唔新人更加同成件事無關
新人有咩光環？
全世界要讓你？
駕駛考試就係要証明比考官睇
我係有能力做好駕駛呢件事
你打算用「我仲係新人」黎說服考官
比個牌你揸車出街？
以上係我曾經既考車教我的

同咪回應你最後一句
我棍波貨van牌來
唔好以己度人

你離撚晒罩點及你呀，我有牌既都要跟你個無牌既學野啦

4隻DC狗負評

我有冇牌冇人知，但係的士狗係連登都知

笑鳩你柒左都仲喺到兜姐，黎緊考車既留意，好似樓豬依啲乜都賴人既心態可以準備報快期

知啦中立撚

碌下樓上樓下d回覆
我決定用番連登語言答你

呢個位咁撚樣如果個行人都要攝出黎就行人都有責任啦on9
點算點算
隻dc9判斷咁撚樣都要抽頭攝撞撚左你估佢走得甩？
你條豬閪都無撚腦

知啦高尚既黃絲
乖乖地排隊再考過啦
事主，呀唔係，係樓主先岩

傻閪笑撚我冇牌代表我真係冇咩的士狗

係呀，你叫我事主正確俾你知道左我而嬲到仆街

我有飛機牌添呀打幾隻字話自己棍波貨van代表咩

傻閪問下石油氣就代表我揸的士咩on9 仔

証明你無冷靜既判斷去擁有呢個飛機牌

咪撚on9 啦，撞到行人睇下個官點判

我係咪揸的士無人知，但你係on9 仔就係連登都知

一睇就知牌都冇

你係的士狗點會冇人知自己開post揸石油氣，屌你老母你堅on9 唔係扮喎

咁我都知你真係無了

另附上2號牌～
希望你真係有飛機牌啦～

你都真係堅白痴唔係扮

證明你傻鳩唔係連登仔知唔知點解但又唔想話你知，冇得恥笑

屌你on99
講緊你覆緊條友

自貼p牌
你隻手咁嘅姿勢冇嘢吖嘛？

哎喲小學雞式回答啦開始

比油追撚住個的士佬撞啦

老不 5分
罰千幾
傷者最多民事搞到個三保
就算claim都仲要判個傷者有冇責任黎決定賠幾多

接多兩支旗啦柒頭
租人車揸仲懶得閒上連登

開個警世post都追到咁多傻鳩值鳥

雖然你話我無牌
但我都係笑左

引到

一入嚟見到有條傻撚post自己個p牌出嚟
咩料

只需要証明考到考過就夠
無話過我揸車要幾勁
仲諗住呢個認真post來
原來只係笑話一則
Btw
我隻手好好
Thx

本身平時係車台都好認真討論車，估唔到咁都有得撚狗

正一仆街的士佬

叻啦有p

Yes

人地啱啱考到棍van牌好撚勁架
要即刻po出嚟威吓

所以有牌之後見DC9同小巴佬一定唔撚讓
重要隊撚死佢

屌 私了啦

屌你老母點解咁撚多戇鳩仔
成班係為反而反定點
擺撚到明係隻dc狗仆街
咁都有人係度屌個學仔做乜撚野
個個都做過學仔知道考車難架啦
班撚樣喺度考官上身judge人地做乜鳩

個的士狗又on9，仲要引埋個p仔自貼呢個post真係值哂

中立嘛

係啊
DC9咪就係有牌都亂咁揸果個
有邊個唔係考左牌先學揸車？

有冇得指點下考平日2點

鯉魚門？

有
仆街考官話你動作慢，肥你

你可以因為難而唔考
但唔可以因為個難度高而要求佢降低
因為呢d真係要注意的事項來
我無意指責個考牌者
甚至我都覺個片中個dc9係仆街來

路試行緊先會，屌你太慢

評論一件事
一定係用中立既角度來分析
再有自己既立場
不過我上上面打左咁大段野
你都只會用辯論金字塔最低層黎回應
我睇都係認真討論唔到架喇

師傅話有條路係落去地盤，果條多數唔會考，因為會比人屌，全力大本營果兩條路

而家考窄位掉頭包的士狗攝位急停架？棍van勁勁p仔

害人害物
早啲畀uber取代哂就啱
人地因為你條仆街
錢又曬咗
加上垃圾政府 排期又耐
要隻DC9 重新考過個牌體會下啦

的士狗真係最撚賤既生物

茶果嶺道油塘站對出嗰條？

喂屌 原來佢冇遮到個ref. no

呀金字塔頂層，你後有自設立場已經唔係中立睇件事喇

點起底

應該係，落鋰魚門嗰條，因為下面多數冇位考3手同斜路起步

dc9多數藍屍
呢啲事就睇得出根本典型藍屍就係咁撚樣, 損人不利己
全世界都屌鳩dc9無人屌鳩uber
唔係無原因

起到話你地叻
一係你就做運輸署
不過私隱專員會拍你門

呢條多數唔考

見佢咁講以為可以起到

係，行仁宇圍，果度平時係冇得練三手掉頭

唔一定要做運輸署嘅

師傅話100個都唔知有冇一個考，你都幾好彩

我講#141個段
我個立場係DC9唔岩,係仆街來
係亦都覺得考試個個人可以做得好d
佢遭遇不幸,我都深感同情
但馬路上真係會發生呢D野
我地可以做既就係
由自己做起
盡可能唔好比呢D野發生

路線係咪嗰日個官同你講點考先知

所以我肥仔路試
好彩補考抽中澤安pass左

掛左個考試牌基本上個個司機都會讓學神

除左的士狗

依D 即刻落車綁起佢, 車斷佢手腳啦
反正之後有50萬收.....

咁驚做咩？

考左牌先啦p仔

都就嚟一年啦仲自貼個人資料上網
仲要唔遮ref. no
除咗戇鳩之外都唔知講咩好

仁宇圍唔係多數唔考，係無撚左啦
改左四山街了

的士佬係咁既情況至少要響下安啦，咁小位監粗插入去根本係危險駕駛。

而且部Van打斜停，應該係遮晒大部份的士佬既視線，如果部VAN係讓緊人過馬路，的士咁插法好大機會撞到人。

鳩縮？

#212"考左牌先啦p仔"
對住個無邏輯既人
我真係唔知有咩討論價值
連先後次序都分唔到
至於起唔起底
我諗出面黃店有把人驚過我
就算比人起我都唔會驚
唔係第一日做人
我都知呢D野好閑,好少兒科

所以話連登多戇鳩真係無撚有講錯
dc9 擺撚到明玩野都要屌鳩個學神

我retake油塘個時都有dc9閘鳩我
明明我直去 dc9一野唔打燈cut埋黎
見到考牌官隻腳已經準備踩落去
好彩dup得快過個官
佢仲好似想屌dc9咁手指指

#141同#212就係我既總結
之後我唔會覆呢個POST

更正#141同#217

其實個位咁窄都估唔到條的士狗都比油去 趕撚住投胎咁 考生有望但踩break唔夠快咁都肥佬

樓上話考生責任大過DC9 果啲瞓撚醒未
考試車打平放基本上已經踩曬兩條線+唔係死車
DC9 根本就唔撚應該鳩衝，而係老撚都要等考試車開車先

現實係有人zip 但係有幾可係呢啲位調頭呀？ 調個頭仲要遇著人zip位過 個機率低到無得再低

成班一係就啱啱考到牌一係就冇牌
懶係自己見解獨到咁
都唔知做乜撚野

我準備考梨木樹
好淆

係，通常有三條路選其中一條

真係唔知，一年前仲有

冇人理你呀？p牌仔

眾人皆醉嘛

手指k形

咁小兒科貼多幾張啦，又唔會驚既

你問石油氣打邊爐呀的士狗

條片係天光道個考試路線黎, 天光道試場係停車場考泊車用, 調頭係街調仲要係斜路

一齊投訴隻的士狗

常樂街雙程路上有一輛輕型貨車正在進行駕駛考試三手調頭轉往常盛街方向, 同一車道往常盛街方向有車輛A正在停車等候, 而在車輛A後的市區的士YW9830沒有停車等候, 反而從車輛A後突然切線佔用相反行車線急速爬頭, 此舉嚴重危害其他道路使用者之安全。 事發片段如下：

置頂#235 推到個的士狗仆街死

巴打似乎都重考過

我考車果陣師父同我講
窄路調頭同泊車 考官係唔可以因為你慢而肥你
之後有冇新指引我就唔清楚

泊車一定係點慢都得，掉頭唔知

利申返
香港駕駛學院考，唔會阻到人

駕院直頭包場考一定冇的士狗

點睇都係dc9仆街啦吓嗎
係咪學神係原罪？ 咁都可以屌鳩學神
俾條仆街dc9咁樣插一插 分分鍾又要洗多幾千加排大半年

的士狗真係唔好放過，之前我考都係個的士狗突然抽頭衝出黎 屌佢老味追擊到佢扑街

所以平時老閪都唔讓dc9

唔係片主都投訴到？
係就咪撚放過dc9

停撚左廿秒有多，之後乜車都冇都自己chok撚到仆街，抵重考啦

屌佢老味，人地考牌已經緊張仲要咁去閘人依家我揸車一見考牌車即讓，當年自己都經歷唔少

四眼仔

考車嗰日都見到 油塘
內街轉茶果嶺道
全部車都讓考試車出
有架濕鳩benz唔耐煩喺架考試車轉右嘅時候突然間駛出黎
考官dup停 咁就玩完

好撚慘 呢d真係正狗閪黎